# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-17 07:32-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-11 04:25+0000\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1436005302.0\n"

#: mozillians/api/models.py:14 mozillians/users/managers.py:16 mozillians/users/models.py:78
msgid "Private"
msgstr "개인 정보"

#: mozillians/common/middleware.py:19
msgid "You must be logged in to continue."
msgstr "로그인을 하셔야 사용하실 수 있습니다."

#: mozillians/common/middleware.py:20
msgid "You must be vouched to continue."
msgstr "보증을 받으셔야 사용하실 수 있습니다."

#: mozillians/common/templatetags/helpers.py:101
msgid "Visible to:"
msgstr "볼 수 있는 사람:"

#: mozillians/groups/forms.py:21
msgid "Name A-Z"
msgstr "이름 A-Z"

#: mozillians/groups/forms.py:22
msgid "Most Members"
msgstr "최고 회원"

#: mozillians/groups/forms.py:23
msgid "Fewest Members"
msgstr "최소 회원"

#: mozillians/groups/forms.py:50 mozillians/groups/forms.py:77
msgid "The group must have at least one curator."
msgstr "그룹에는 적어도 한명의 큐레이터가 있어야 합니다."

#: mozillians/groups/forms.py:53 mozillians/groups/forms.py:158
msgid "Start typing the name/email/username of a vouched Mozillian."
msgstr "보증된 Mozillian의 이름/이메일/사용자명을 입력해서 시작하세요."

#: mozillians/groups/forms.py:83
msgid "Only staff and NDA members can become access group curators"
msgstr "임직원 및 NDA 회원만 접근 그룹 큐레이터가 될 수 있음"

#: mozillians/groups/forms.py:141
msgid "The maximum expiration date for a group cannot exceed two years."
msgstr "그룹에 대한 최대 유효 기간은 2 년을 초과할 수 없습니다."

#: mozillians/groups/forms.py:183
msgid "You need to be the curator of this group before inviting someone to join."
msgstr "그룹의 큐레이터만 가입 초대를 보낼 수 있습니다."

#: mozillians/groups/forms.py:187
msgid "Only staff and NDA members are allowed to be invited"
msgstr "임직원 및 NDA 회원만 초대할 수 있음"

#: mozillians/groups/forms.py:238
msgid "You need to be the administrator of this group in order to edit this section."
msgstr "그룹의 관리자만 이 영역을 수정할 수 있습니다."

#: mozillians/groups/forms.py:273
msgid "You must either specify the criteria or change the acceptance selection."
msgstr "기준을 분명히 하거나 허용 선택을 변경해야 합니다."

#: mozillians/groups/forms.py:280
msgid "An access group cannot be of type Open."
msgstr "접근 그룹은 공개될 수 없습니다."

#: mozillians/groups/forms.py:291
msgid "Select Group Type"
msgstr "그룹 종류 선택"

#: mozillians/groups/forms.py:308
msgid "You do not have the permissions to provision an access group."
msgstr ""

#: mozillians/groups/forms.py:313
msgid "An access group must be of type Reviewed or Closed."
msgstr ""

#: mozillians/groups/forms.py:329 mozillians/phonebook/forms.py:105
msgid "All"
msgstr "전체"

#: mozillians/groups/forms.py:330 mozillians/jinja2/groups/group.html:95
msgid "Members"
msgstr "그룹 회원"

#: mozillians/groups/forms.py:331
msgid "Pending Members"
msgstr "승인 대기 회원"

#: mozillians/groups/forms.py:332
msgid "Pending Terms"
msgstr "대기 기간"

#: mozillians/groups/forms.py:333
msgid "Renewals"
msgstr "갱신"

#: mozillians/groups/forms.py:344
msgid "I accept these terms."
msgstr "약관에 동의합니다."

#: mozillians/groups/forms.py:345
msgid "I don't accept these terms."
msgstr "약관에 동의하지 않습니다."

#: mozillians/groups/forms.py:364
msgid "Group must be of type Reviewed or Closed for Access Groups."
msgstr ""

#: mozillians/groups/forms.py:376
msgid "Group type"
msgstr "그룹 종류"

#: mozillians/groups/models.py:23
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: mozillians/groups/models.py:45
msgid "This name already exists."
msgstr "해당 이름을 가진 회원이 이미 존재합니다."

#: mozillians/groups/models.py:160
msgid "Member"
msgstr "회원"

#: mozillians/groups/models.py:161
msgid "Pending terms"
msgstr "대기 기간"

#: mozillians/groups/models.py:162
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: mozillians/groups/models.py:189
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: mozillians/groups/models.py:190
msgid "Reviewed"
msgstr "검토완료"

#: mozillians/groups/models.py:191
msgid "Closed"
msgstr "종료됨"

#: mozillians/groups/models.py:194 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:84
msgid "Access Group"
msgstr "접근 그룹"

#: mozillians/groups/models.py:195
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: mozillians/groups/models.py:203 mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:26 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:5
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: mozillians/groups/models.py:208 mozillians/jinja2/groups/group.html:73
msgid "IRC Channel"
msgstr "IRC 채널"

#: mozillians/groups/models.py:209
msgid "An IRC channel where this group is discussed (optional)."
msgstr "이 그룹이 논의되고 있는 IRC 채널 (선택 사항)."

#: mozillians/groups/models.py:213 mozillians/jinja2/groups/group.html:83
msgid "Website"
msgstr "홈페이지"

#: mozillians/groups/models.py:214
msgid "A URL of a web site with more information about this group (optional)."
msgstr "이 그룹에 대한 더많은 정보를 포함한 웹 사이트의 URL (선택 사항)."

#: mozillians/groups/models.py:218 mozillians/jinja2/groups/group.html:90
msgid "Wiki"
msgstr "위키"

#: mozillians/groups/models.py:219
msgid "A URL of a wiki with more information about this group (optional)."
msgstr "이 그룹에 대한 더 많은 정보를 포함한 위키의 URL (선택 사항)."

#: mozillians/groups/models.py:222
msgid "Accepting new members"
msgstr "새 회원 승인"

#: mozillians/groups/models.py:230 mozillians/jinja2/groups/group.html:66
msgid "New Member Criteria"
msgstr "새로운 멤버의 기준"

#: mozillians/groups/models.py:231
msgid "Specify the criteria you will use to decide whether or not you will accept a membership request."
msgstr "회원 요청의 수락 여부를 결정할 기준을 지정하세요."

#: mozillians/groups/models.py:236
msgid "Whether group is shown on the UI (in group lists, search, etc). Mainly intended to keep system groups like \"staff\" from cluttering up the interface."
msgstr "그룹이 UI(그룹 목록, 검색 등)상에 나타나는지 여부입니다. 주로 \"staff\" 같은 시스템 그룹이 인터페이스에 섞이는 것을 방지합니다."

#: mozillians/groups/models.py:246
msgid "Terms"
msgstr "이용 약관"

#: mozillians/groups/models.py:250
msgid "Invalidation days"
msgstr "무효 기간"

#: mozillians/groups/models.py:258
msgid "Please enter any additional text for the invitation email"
msgstr "초청 메일의 추가 내용을 채워주세요"

#: mozillians/groups/models.py:433 mozillians/phonebook/models.py:18
msgid "Inviter"
msgstr "초대자"

#: mozillians/groups/models.py:435 mozillians/phonebook/models.py:21
msgid "Redeemer"
msgstr "확인자"

#: mozillians/groups/tasks.py:60
#, python-format
msgid "%(count)d outstanding request to join Mozillians group \"%(name)s\""
msgid_plural "%(count)d outstanding requests to join Mozillians group \"%(name)s\""
msgstr[0] "Mozillians 그룹 \"%(name)s\"에 %(count)d번의 가입 요청"

#: mozillians/groups/tasks.py:104
#, python-format
msgid "Accepted to Mozillians group \"%s\""
msgstr "Mozillians 그룹 \"%s\"에 승인됨"

#: mozillians/groups/tasks.py:107
#, python-format
msgid "Not accepted to Mozillians group \"%s\""
msgstr "Mozillians 그룹 \"%s\"에 승인되지 않음"

#: mozillians/groups/tasks.py:114
#, python-format
msgid "Status changed for Mozillians group \"%s\""
msgstr "Mozillians 그룹 \"%s\"에 대한 상태 변경됨"

#: mozillians/groups/tasks.py:118
#, python-format
msgid "Removed from Mozillians group \"%s\""
msgstr "Mozillians 그룹 \"%s\"에서 제거됨"

#: mozillians/groups/views.py:260
msgid "This group does not allow members to remove themselves."
msgstr "이 그룹은 회원이 스스로 탈퇴 할 수 없습니다."

#: mozillians/groups/views.py:269
msgid "The group needs at least one curator."
msgstr "그룹에 한 명 이상의 큐레이터가 필요합니다."

#: mozillians/groups/views.py:278
msgid "You have been removed from this group."
msgstr "이 그룹에서 제외되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:280
msgid "The group member has been removed."
msgstr "그룹 회원이 삭제되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:309
msgid "This user has not requested membership in this group."
msgstr "이 사용자는 아직 이 그룹에 멤버쉽을 요청하지 않았습니다."

#: mozillians/groups/views.py:312
msgid "This user is already a member of this group."
msgstr "이 사용자는 이미 이 그룹의 회원입니다."

#: mozillians/groups/views.py:319
msgid "The membership of the user has been renewed."
msgstr "해당 사용자의 멤버쉽이 갱신되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:321
msgid "This user has been added as a member of this group."
msgstr "사용자가 이 그룹의 회원으로 추가되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:366
msgid "You are already in this group."
msgstr "이미 이 그룹에 속해 있습니다."

#: mozillians/groups/views.py:368
msgid "Your request to join this group is still pending."
msgstr "이 그룹에 대한 가입 요청은 아직 대기중입니다."

#: mozillians/groups/views.py:370
msgid "This group is not accepting requests to join."
msgstr "이 그룹은 가입 요청을 받지 않고 있습니다."

#: mozillians/groups/views.py:372
msgid "You do not have the permissions to join this group."
msgstr "이 그룹에 가입할 권한이 없습니다."

#: mozillians/groups/views.py:376
msgid "You have been added to this group."
msgstr "이 그룹에 추가되셨습니다."

#: mozillians/groups/views.py:381
msgid "Your membership request has been sent to the group curator(s)."
msgstr "그룹 큐레이터에게 귀하의 회원 가입 요청이 전달되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:411
msgid "You must be a curator to delete a group"
msgstr "그룹을 지우려면 큐레이터이어야 합니다."

#: mozillians/groups/views.py:415
msgid "You cannot delete a group if anyone else is in it."
msgstr "회원이 남아 있는 그룹은 삭제할 수 없습니다."

#: mozillians/groups/views.py:419
#, python-format
msgid "Group %s has been deleted"
msgstr "그룹 %s가 삭제되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:444
msgid "You must be a curator or an admin to edit a group"
msgstr "큐레이터나 관리자만이 그룹을 설정할 수 있습니다."

#: mozillians/groups/views.py:573
msgid "The invitation to {0} has been successfully revoked."
msgstr "{0} 회원님께 보낸 초대가 성공적으로 취소되었습니다."

#: mozillians/groups/views.py:614
msgid "Invitation to {0} has been sent successfully."
msgstr "{0} 회원님께 보낸 초대가 성공적으로 발송되었습니다."

#: mozillians/jinja2/404.html:3
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을수 없음"

#: mozillians/jinja2/404.html:7
msgid "Oh No! That Page Doesn't Exist!"
msgstr "이런! 해당 페이지가 존재하지 않습니다!"

#: mozillians/jinja2/404.html:11 mozillians/jinja2/404.html:12
msgid "Tumbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"
msgstr "Tumbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"

#: mozillians/jinja2/404.html:15
#, python-format
msgid ""
"<p> The page you requested couldn't be found. You can head to the <a href=\"%(home_url)s\">Mozillians home page</a> to learn more about our community phonebook, or you can try searching for the "
"person you were looking for using the search box at the top of this page. </p>"
msgstr "<p> 요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다. <a href=\"%(home_url)s\">Mozillians 홈</a>으로 이동하신 후 커뮤니티 주소록에 대해 알아보시거나, 이 페이지 상단의 검색창에서 찾고자 하는 사람을 검색하실 수 있습니다. </p>"

#: mozillians/jinja2/404.html:25
#, python-format
msgid ""
"<p> Because you aren't authenticated, you may not have access to private profiles in the phonebook. You should log in in case you're trying to access a private profile. If you don't have an account,"
" <a href=\"%(join_url)s\">join us</a>. </p>"
msgstr "<p> 권한이 없어 주소록의 개인 프로필에 접근할 수 없습니다. 개인 프로필에 접근하기 위해서는 로그인을 하셔야 합니다. 아직 계정이 없으시다면, <a href=\"%(join_url)s\">가입</a>해 주시기 바랍니다. </p>"

#: mozillians/jinja2/500.html:3
msgid "Application Error"
msgstr "어플리케이션 에러"

#: mozillians/jinja2/500.html:7
msgid "We're Sorry, but Something Went Wrong!"
msgstr "미안합니다. 알수없는 오류가 생겼습니다!"

#: mozillians/jinja2/500.html:11 mozillians/jinja2/500.html:12
msgid "Jitterbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"
msgstr "Tumbeasts by Matthew Inman of The Oatmeal"

#: mozillians/jinja2/500.html:15
#, python-format
msgid ""
"<p> Sorry, but we encountered an unexpected error and can't process your request. You can try again by refreshing your browser or you can <a href=\"%(bugzilla_url)s\"> file a bug</a> letting us know"
" what happened and we'll get right on fixing the problem. </p> <p> If refreshing the page didn't work, you can <a href=\"%(home_url)s\">head to the Mozillians home page</a> to find out more about "
"Mozillians. Sorry about this! </p>"
msgstr ""
"<p> 죄송합니다. 예상치 못한 문제가 발생하여 요청 하신 내용을 처리할 수 없습니다. 브라우저를 새로 고침을 해서 다시 시도하시거나, <a href=\"%(bugzilla_url)s\">  오류 신고</a>를 통해 저희에게 알려주시면, 해당 문제를 수정하도록 하겠습니다. </p> <p> 만약 새로 고침을 했음에도 문제가 계속 된다면, <a "
"href=\"%(home_url)s\">Mozillians 홈</a>으로 이동하셔서 Mozillians에 대한 다른 정보들을 확인하시기 바랍니다. 불편을 드려 죄송합니다. </p>"

#: mozillians/jinja2/base.html:7 mozillians/jinja2/base.html:21 mozillians/users/managers.py:12 mozillians/users/managers.py:14
msgid "Mozillians"
msgstr "Mozillians"

#: mozillians/jinja2/base.html:7
msgid "Welcome"
msgstr "환영합니다"

#: mozillians/jinja2/base.html:8
msgid "Mozilla's contributor phonebook"
msgstr "Mozilla 공헌자 주소록"

#: mozillians/jinja2/base.html:67 mozillians/jinja2/includes/lang_switcher.html:3
msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

#: mozillians/jinja2/base.html:68
msgid "Skip to main content"
msgstr "본문으로 건너뛰기"

#: mozillians/jinja2/base.html:79 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:33 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:106 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:181
#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:31
msgid "Search for people, groups and more"
msgstr "사람과 그룹 등 검색"

#: mozillians/jinja2/base.html:99
msgid "View Profile"
msgstr "프로필 보기"

#: mozillians/jinja2/base.html:105 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:4 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:32
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: mozillians/jinja2/base.html:112 mozillians/jinja2/groups/index_common.html:12 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:7 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:46
#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:134 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:239 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:225
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: mozillians/jinja2/base.html:118 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:101
msgid "Invite"
msgstr "초대하기"

#: mozillians/jinja2/base.html:125 mozillians/jinja2/base.html:133
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: mozillians/jinja2/base.html:138 mozillians/jinja2/base.html:140
msgid "Log In / Sign Up"
msgstr "로그인 / 회원가입"

#: mozillians/jinja2/base.html:182
#, python-format
msgid "Help make Mozillians better. <a href=\"%(bug_url)s\">File a bug</a> or <a href=\"%(git_url)s\">make some changes</a>."
msgstr "Mozillians이 더 나아질 수 있게 도와주세요. <a href=\"%(bug_url)s\">버그</a>를 찾거나 <a href=\"%(git_url)s\">건의</a>해주세요."

#: mozillians/jinja2/base.html:202
#, python-format
msgid "Portions of this content are &copy;1998–%(current_year)s by individual mozilla.org contributors. Content available under a <a href=\"%(license_link)s\">Creative Commons license</a>."
msgstr "저작권 표시 &copy;1998–%(current_year)s Mozilla 공헌자들에게 있으며, <a href=\"%(license_link)s\">Creative Commons license</a>를 따릅니다."

#: mozillians/jinja2/base.html:211 mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/about.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/about.html:10
msgid "About Mozillians"
msgstr "Mozillians 소개"

#: mozillians/jinja2/base.html:212
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: mozillians/jinja2/base.html:213
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 정책"

#: mozillians/jinja2/base.html:214
msgid "Legal Notices"
msgstr "법적 고지"

#: mozillians/jinja2/base.html:215
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 남용에 대한 공지"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:3 mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:14
msgid "Confirm removing member"
msgstr "회원 삭제 확인"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:18
#, python-format
msgid "Really leave group %(group)s?"
msgstr "%(group)s 그룹을 정말 떠나시겠어요?"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:20
#, python-format
msgid "Really remove user %(profile)s from group %(group)s?"
msgstr "%(group)s 그룹에서 %(profile)s 회원을 정말 제거하시겠어요?"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:27 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:11 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:77
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: mozillians/jinja2/groups/confirm_remove_member.html:30
msgid "Return to group"
msgstr "그룹으로 돌아가기"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:4
msgid "Group settings"
msgstr "그룹 설정"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:11 mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:15 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:34
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "아래의 오류를 수정해 주십시오."

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:19 mozillians/jinja2/groups/group.html:33
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:33
msgid "Access"
msgstr "접근"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:40
msgid "Invitations"
msgstr "초대장"

#: mozillians/jinja2/groups/edit_group.html:47 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_admin.html:5
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:3
msgid "Group: {name}"
msgstr "그룹: {name}"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:31
msgid "Functional Area"
msgstr "기능 영역"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:44 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:78 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:95
msgid "Delete Group"
msgstr "큐레이션 그룹"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:51
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 가입"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:99
msgid "Skills members have in common"
msgstr "해당 기술"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:114
msgid "Community Steward"
msgstr "커뮤니티 관리자"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:116 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:121
msgid "Curators"
msgstr "큐레이션 그룹"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:118
msgid "Curator"
msgstr "큐레이션 그룹"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:128 mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:25 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:42
#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:4 mozillians/phonebook/forms.py:159
msgid "Profile Photo"
msgstr "프로필 사진"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:165
msgid "Request to Join Group"
msgstr "그룹 가입"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:167
msgid "Join Group"
msgstr "그룹 가입"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:178
msgid "Leave Group"
msgstr "그룹 탈퇴"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:187
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:196
#, python-format
msgid "There are no open membership requests for %(group_name)s."
msgstr "%(group_name)s 그룹에 대한 미처리된 회원 가입 요청이 없습니다."

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:200
#, python-format
msgid "There are no users who haven't accepted %(group_name)s's terms."
msgstr "%(group_name)s 그룹에 대한 요구사항을 수락한 사용자가 없습니다."

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:204
#, python-format
msgid "There are no pending renewals for %(group_name)s."
msgstr "%(group_name)s 그룹에 대한 미처리된 갱신 요청이 없습니다."

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:208
#, python-format
msgid "Sorry, we can not find any mozillians in %(group_name)s."
msgstr "죄송하지만 어떤 %(group_name)s 정보도 찾을 수 없습니다."

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:221
msgid "Functional Area Members"
msgstr "기능 영역"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:223
msgid "Group Members"
msgstr "그룹 회원"

#: mozillians/jinja2/groups/group.html:229
msgid "Your membership request is pending approval by the group curator."
msgstr "귀하의 회원 가입 요청이 큐레이터에 의한 승인 대기중입니다."

#: mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:3 mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:8
msgid "Functional Areas"
msgstr "기능 영역"

#: mozillians/jinja2/groups/index_areas.html:12 mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:12
msgid "View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out."
msgstr "Mozillians 및 스튜어드 기능 영역 정보 보기. 서로 도움을 주고 받으세요."

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:2 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:3
msgid "Group Listing"
msgstr "그룹 리스트"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:16
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:22 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:10
msgid "Mozillians work on all sorts of different things! From Add-on developers to localizers, find Mozillians who work on similar things using user-created groups."
msgstr "Mozillian들은 여러가지 많은 분야에서 작업을 하고 있습니다! Add-on 개발자들부터 지역화에 이르기 까지, 유저 그룹들을 이용해서 비슷한 작업을 하는 Mozillian들을 찾아보세요."

#: mozillians/jinja2/groups/index_common.html:46 mozillians/jinja2/includes/search_result.html:100
#, python-format
msgid "%(num)s member"
msgid_plural "%(num)s members"
msgstr[0] "%(num)s명의 멤버"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:19 mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:31
msgid "Create Group"
msgstr "그룹 생성"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:57
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: mozillians/jinja2/groups/index_groups.html:58
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:3 mozillians/jinja2/groups/index_skills.html:8 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:158 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:181
#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:250
msgid "Skills"
msgstr "특기"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:3
msgid "Skill: {name}"
msgstr "특기: {name}"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:14
msgid "Skill"
msgstr "특기"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:21
msgid "Add Skill"
msgstr "특기 추가"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:23
msgid "Remove Skill"
msgstr "특기 삭제"

#: mozillians/jinja2/groups/skill.html:31
#, python-format
msgid "Sorry, we cannot find any mozillians with skill %(name)s"
msgstr "%(name)s 특기를 가진 Mozillian을 찾을 수 없습니다."

#: mozillians/jinja2/groups/terms.html:3 mozillians/jinja2/groups/terms.html:8
msgid "Review terms"
msgstr "약관 검토"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:5
msgid "Group Type"
msgstr "그룹 종류"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:73
msgid "Update Type"
msgstr "업데이트 종류"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:111
msgid "Update Access"
msgstr "접근 업데이트"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:137
msgid "Update Curators"
msgstr "큐레이터 업데이트"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:146
msgid "Terms & Expiration"
msgstr "약관과 만료 기간"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:153
msgid "New members should accept terms"
msgstr "신규 회원은 약관에 동의해야 합니다"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:164 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:77 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:23
#, python-format
msgid "Use <a href=\"%(url)s\">Markdown</a> for bold, italic, lists and links."
msgstr "두꺼운 글씨나 기울임, 목록, 링크를 입력하기 위해서 <a href=\"%(url)s\">마크다운</a>을 사용하세요."

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:177
msgid "Membership can expire"
msgstr "회원 자격은 만료될 수 있습니다"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_access.html:196
msgid "Update Terms & Expiration"
msgstr "사용 약관과 만료 기간 업데이트"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_admin.html:36
msgid "Update Administration Settings"
msgstr "관리 설정 업데이트"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:69
msgid "Update Description"
msgstr "설명 업데이트"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_description.html:84
msgid "I acknowledge that deleting this group is an action that can not be undone. All the information related to this group will be lost foreover."
msgstr "나는 이 그룹을 삭제하는것이 다시 되돌릴 수 없는 행동임을 알고 있습니다. 이 그룹에 관련된 모든 정보는 영원히 사라질 것입니다."

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:5
msgid "Pending Invitations"
msgstr "대기중 초청"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:36 mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:49 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:31
#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:238
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:38
msgid "Resend"
msgstr "다시 보내기"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:56
msgid "Additional Email Text"
msgstr "추가 이메일 내용"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:63
msgid "Custom Invitation Text"
msgstr "초대 내용 수정"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:80
msgid "Update Text"
msgstr "내용 수정"

#: mozillians/jinja2/groups/includes/group_edit_invitation.html:89
msgid "Invite new member"
msgstr "새 회원 초대"

#: mozillians/jinja2/includes/field.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:41 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:31
msgid "Choose visibility group for this field"
msgstr "이 필드를 볼 수 있는 그룹을 선택"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:15
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:20
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: mozillians/jinja2/includes/pagination.html:51
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: mozillians/jinja2/includes/search_result.html:19
msgid "Confirm Request"
msgstr "요청 확인"

#: mozillians/jinja2/includes/search_result.html:23
msgid "Requested"
msgstr "요청됨"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:9
msgid "Dino McVouch"
msgstr "Dino McVouch"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:10
msgid "About Dino McVouch"
msgstr "Dino McVouch에 대하여"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about-dinomcvouch.html:13
msgid "Dino McVouch is Mozillians.org bot. Auto-vouches recognized Mozillians and takes care of Mozillians.org."
msgstr "Dino McVouch 는 Mozillians.org의 봇입니다. 자동으로 mozillians을 보증, 인식하고 Mozillian.org을 안전하게 합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:9
msgid "Photo collage of Mozillians"
msgstr "Mozillians 사진 콜라주"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:11
#, python-format
msgid ""
"<p> Mozillians are people who volunteer their time to advance the Mozilla mission. They're dedicated to promoting openness, innovation and opportunity on the Web and they form the core of our "
"community. </p> <p> This directory is a resource to make it easy for Mozillians to learn who is involved, what they do and how to connect with them. It also allows you to receive email "
"communications from Mozilla. </p> <p> <a href=\"%(wiki_roadmap_url)s\">These features</a>, and others, are currently in development. If you'd like to help us out with these, find out how you can <a "
"href=\"%(wiki_get_involved_url)s\"> get involved</a>. </p>"
msgstr ""
"<p> Mozillians는 Mozilla의 사명을 이루어나가기 위해 자신들의 시간을 할애하는 자원봉사자들을 말합니다. 그들은 웹의 개방성과 혁신 및 선택을 증진 시키기 위해 헌신하며, 우리 커뮤니티의 핵심입니다. </p> <p> 이 디렉토리는 Mozillian으로 참여할 수 있는 방법이나, 그들이 하고 있는 일, 어떻게 그들과 연락할 수 있는 지에 "
"대해 쉽게 배울 수 있는 곳입니다. Mozilla로 부터의 이메일 의사 소통을 할 수도 있게 합니다. </p> <p> <a href=\"%(wiki_roadmap_url)s\">이런 기능들</a> 뿐만 아니라 다른 여러가지 것들이 현재 개발 중에 있습니다. 만약 여러분이 저희가 하고자 하는 일들에 도움을 주고 싶으시다면, 아래의 <a "
"href=\"%(wiki_get_involved_url)s\">함께 하기</a>를 살펴보세요. </p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:31
msgid "Privacy First"
msgstr "개인정보 보호"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:33
#, python-format
msgid ""
"Privacy has been an important part of this directory from the very beginning. We want to make sure we provide Mozillians with the best experience possible, from the way the site is built to the way "
"we vouch for new users before they can access data that should only be available to other Mozillians. Read our <a href=\"%(privacy_policy_url)s\"> Privacy Policy </a> for more information."
msgstr ""
"저희는 이 디렉토리를 처음 기획할 때부터 개인정보를 매우 중요하게 생각해 왔습니다. 사이트 제작 방법부터, 새로운 사용자들이 Mozillian들에게만 허용된 정보에 접근하기 위해서는 보증을 받아야 하는 정책 등을 통해 여러분들에게 최고의 경험을 제공할 수 있기를 바라고 있습니다. 개인정보와 관련하여 더 많은 정보를 원하신다면 <a "
"href=\"%(privacy_policy_url)s\"> 개인정보 취급방침 </a>을 읽어보시길 바랍니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:47
msgid "Get Involved"
msgstr "함께하기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/about.html:49
#, python-format
msgid ""
"The community directory is also a community project and you are welcome to get involved to help us make it even better or to integrate it into other community tools. Get in touch with us on the <a "
"href=\"%(google_groups_url)s\"> Mozillians forums </a> to learn how."
msgstr "커뮤니티 디렉토리는 하나의 커뮤니티 프로젝트이며, 저희는 커뮤니티 디렉토리를 향상 시키거나 다른 커뮤니티 도구들과 융화 시키는 일에 여러분들의 참여를 환영합니다.<a href=\"%(google_groups_url)s\"> Mozillians 포럼 </a>에서 저희와 소통을 통해, Mozillian에 대해 배울 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:4
msgid "API"
msgstr "API"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:11
msgid "Mozillians API"
msgstr "Mozillians API"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:15
msgid "API Version 2"
msgstr "API 버전2"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:19
#, python-format
msgid ""
"Take a look at the list of the API methods we've made available in our <a href=\"%(api_schema_url)s\">documentation</a>. You can instantly get a new API key by submitting a request below. If you "
"need a key with elevated permissions you'll have to <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">file a bug</a>."
msgstr "<a href=\"%(api_schema_url)s\">문서</a>에 있는 API 목록을 한번 보세요. 아래 요청을 보내면 새 API 키를 바로 발급받을 수 있습니다. 더 높은 권한의 키가 필요하면 <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">버그를 등록</a>해 주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:31
msgid "Your apps:"
msgstr "내 앱:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:42
msgid "Key"
msgstr "키"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:45
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:53
msgid "You have no active apps."
msgstr "활성화된 앱이 없습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/apikeys.html:76
msgid "Register App"
msgstr "앱 등록"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:7
msgid "Confirm Profile Deletion"
msgstr "프로필 삭제 확인"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:12
msgid "Are You Sure You Want to Leave Mozillians?"
msgstr "정말로 Mozillians를 탈퇴하시겠습니까?"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:14
msgid "Deleting your profile is immediate and irreversible. Any information in your profile will be permanently lost. If you want to join Mozillians again, you will need to get vouched again."
msgstr "프로필 삭제는 즉각 반영되며 되돌릴 수 없습니다. 프로필의 모든 정보는 영구히 삭제될 것입니다. 만약 다시 Mozillians에 가입하시길 원하신 다면, 다시 보증 절차를 거치셔야 합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:23
msgid "No: don't delete my profile"
msgstr "아니오: 프로필을 삭제하지 않을 것입니다"

#: mozillians/jinja2/phonebook/confirm_delete.html:26
msgid "I'm sure: delete my profile"
msgstr "네: 내 프로필을 삭제할 것입니다"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:21
msgid "You are just one step away from completing your registration."
msgstr "회원 가입이 거의 끝났습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:35
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:39 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_location.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:56
msgid "Location"
msgstr "장소"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:43
msgid "You &amp; Mozilla"
msgstr "나 &amp; Mozilla"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:49 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:290
msgid "External Accounts"
msgstr "외부 계정"

#: mozillians/jinja2/phonebook/edit_profile.html:52 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:16
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:3
msgid "Mozilla Community Directory"
msgstr "Mozilla 커뮤니티 디렉토리"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:23
msgid "Create your account now to connect with fellow Mozillians."
msgstr "지금 계정을 만들어 Mozillian 동료들과 연결해보세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:25
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:48
msgid "It’s an exciting time for Mozilla and the Web. Another two billion people will join the Internet community in the coming years."
msgstr "Mozill 와 웹에 대해 열정적인 시간입니다. 20억명의 인터넷 사용자가 함께 할 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:61
msgid "Welcome to the Mozilla community directory"
msgstr "Mozilla 커뮤니티 디렉토리에 오신 걸 환영합니다!"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:63
msgid "This site lists all core individuals and groups that participate in the Mozilla Project. We call ourselves Mozillians and this is where we connect and share with one another."
msgstr "본 사이트는 Mozilla 프로젝트에 참여하는 사람들의 정보를 제공합니다. 우리는 스스로 Mozillian이라고 부르며 나눔을 실천합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:87
msgid "Passionate Mozillians you can meet for work, play or a cup of coffee."
msgstr "열정적인 회원들과 만나실 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:103 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:178
msgid "Hello!"
msgstr "안녕하세요!"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:107 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:182
msgid "Examples:"
msgstr "예제:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:108 mozillians/jinja2/phonebook/home.html:183
#, python-format
msgid "<a href=\"%(search_url)s?q=python\">python</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=berlin\">Berlin</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=mbrandt\">mbrandt</a>"
msgstr "<a href=\"%(search_url)s?q=python\">python</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=berlin\">Berlin</a>, <a href=\"%(search_url)s?q=mbrandt\">mbrandt</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:141 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:234
msgid "(membership requested)"
msgstr "(멤버쉽 필요)"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:149 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:219 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:265
msgid "Languages"
msgstr "언어별"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:217
msgid "Functional areas"
msgstr "기능 영역"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:218
msgid "<p> View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out. </p>"
msgstr "<p> Mozillians 및 스튜어드 기능 영역 정보 보기. 서로 도움을 주고 받으세요. </p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:226
msgid "Browse functional areas"
msgstr "기능 영역"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:228
msgid "<p>Become <a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>vouched</a> and you can browse functional areas!</p>"
msgstr "<p><a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>보증을 받게 되면</a> 기능 영역을 탐색할 수 있습니다!</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:240
msgid "<p> Find and join groups centered around interests, technologies, geographies and more. </p>"
msgstr "<p> 관심사, 기술, 지역 등에 초점이 맞춰진 그룹을 찾아서 가입하세요. </p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:247
msgid "Browse groups"
msgstr "그룹 탐색"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:249
msgid "<p>Become <a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>vouched</a> and you can browse groups!</p>"
msgstr "<p><a href='https://wiki.mozilla.org/Mozillians/Vouching'>보증을 받게 되면</a> 그룹을 탐색할 수 있습니다!</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:268
msgid "How do I get involved?"
msgstr "어떻게 참여할 수 있나요?"

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:270
msgid ""
"Mozilla exists to promote openness, innovation and opportunity on the Internet. The success of our mission depends on participation from people like you. Find out how you can get involved to help "
"make a difference in the lives of people everywhere."
msgstr "Mozilla는 인터넷의 개방, 혁신 및 기회를 위해 존재합니다. 우리 사명의 성공은 결국 여러분같은 참여자에 의해 만들어집니다. 어떻게 참여할 수 있을지 다른 사람들과 협력할 수 있는지 알아보시기 바랍니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/home.html:278
#, python-format
msgid "<a href=\"%(contribute_url)s\">Get involved</a>"
msgstr "<a href=\"%(contribute_url)s\">참여하기</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:3 mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:8
msgid "Invite a Mozillian"
msgstr "Mozillian 초대하기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:12
#, python-format
msgid "If you want to invite a new Mozillian please fill out the following form. <strong>Note</strong>: Inviting a new user is like vouching. <a href=\"%(vouching_url)s\">Read more about vouching.</a>"
msgstr "새 Mozillian으로 초대받고 싶다면 아래의 양식을 채워주세요. <strong>중요</strong>: 새로운 사용자를 초대하는 것은 보증하는 것과 같습니다. <a href=\"%(vouching_url)s\">보증에 대한 내용 더 읽어보기</a>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:18
#, python-format
msgid ""
"We recently changed the criteria for being able to invite and vouch other Mozillians. If you want to use this page, you need to receive %(vouch_threshold)s vouches. Ask someone to visit your profile"
" and vouch for you. Then come back here once you have %(vouch_threshold)s vouches and you will be able to invite people to the directory. <a href=\"%(vouching_url)s\">Learn more about vouching.</a>"
msgstr ""

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:51
msgid "Your Invites"
msgstr "보증 및 초대"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:62
msgid "Sent:"
msgstr "보냄:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:66
msgid "Redeemed:"
msgstr "확인자"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invite.html:69
msgid "Redeemer:"
msgstr "확인자"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:3
msgid "Invitation Sent"
msgstr "초대장 발송 완료"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:8
msgid "Invitation Sent!"
msgstr "초대장을 발송하였습니다!"

#: mozillians/jinja2/phonebook/invited.html:10
#, python-format
msgid "%(recipient)s has been invited to Mozillians. They'll receive an email with instructions on how to join. You can <a href=\"%(invite_url)s\"> invite another Mozillian</a> if you like."
msgstr "%(recipient)s 로 Mozillians 초대 메일이 발송 되었습니다. 초대 받은 사람들은 가입 방법에 대한 설명이 담긴 이메일을 받을 것입니다. 원하신다면 <a href=\"%(invite_url)s\"> 다른 Mozillian을 초대</a>하실 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/location_list.html:16 mozillians/jinja2/phonebook/search.html:70
msgid "Mozillians in"
msgstr "Mozillians"

#: mozillians/jinja2/phonebook/location_list.html:39
msgid "Sorry we cannot find any mozillians in"
msgstr "죄송하지만 어떤 Mozillan 정보도 찾을 수 없습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:14
msgid "Your Profile"
msgstr "프로필"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:16
msgid "Mozillian Profile"
msgstr "Mozillian 프로필"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:18
msgid "Pending Profile"
msgstr "프로필 승인 대기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:24
#, python-format
msgid ""
"<p> Your profile is waiting to be vouched. Once you are vouched, you will be able to view the profiles of all Mozillians, join groups and access additional content on other sites as a Mozillian. <a "
"href=\"%(vouching_url)s\">Learn more about vouching</a>. </p> <p> Send the link below to someone who is familiar with your contributions and ask them to vouch for you: <br/> <em class=\"underline\" "
"title=\"Your profile URL\">%(profile_url)s</em> </p> <p> If you are new to the Mozilla community, <a class=\"button\" href=\"%(contribute_url)s\">get involved</a> </p> <p>The chances of being "
"vouched increase as you finish tasks in our community.</p>"
msgstr ""
"<p>프로필이 보증 대기 중입니다. 보증을 받게되면 모든 Mozillian의 프로필을 볼 수 있고 모임에 참여할 수 있으며 Mozillian으로 다른 사이트의 추가 내용에 접근할 수 있습니다. <a href=\"%(vouching_url)s\">보증에 대해 자세히 알아 보세요</a>.</p> <p>공헌한 분야에 대해서 잘 아는 사람에게 아래의 링크를 "
"보내서 보증을 요청하세요: <br/> <em class=\"underline\" title=\"프로필 링크 URL\">%(profile_url)s</em> </p> <p>Mozilla 커뮤니티에 처음 오셨으면 <a class=\"button\" href=\"%(contribute_url)s\">참여 방법</a>을 참고하세요.</p> <p>커뮤니티에 많은"
" 공헌을 할 수록 보증을 받기 쉽습니다.</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:50
msgid "This profile is waiting for approval. If you would like to vouch for them, use the form at the bottom of the page."
msgstr "이 프로필은 승인을 기다리고 있습니다. 만약 당신이 이 사람을 보증 할수 있다면 승인해 주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:61
#, python-format
msgid "Your profile is not public. If you <a href=\"%(edit_url)s\">edit your profile</a> to have at least one public field, your public profile will be viewable."
msgstr "프로필은 공개되어있지 않습니다. <a href=\"%(edit_url)s\">프로필을 공개 장소에서 한번이라도 작성</a>했다면 프로필이 보여질 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:83
#, python-format
msgid "Mozillian for %(mozillian_years)s year"
msgid_plural "Mozillian for %(mozillian_years)s years"
msgstr[0] "Mozillian이 된지 %(mozillian_years)s년"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:128
msgid "T-Shirt Size:"
msgstr "티셔츠 크기:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:175
msgid "View as:"
msgstr "다음으로 보기:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:179
msgid "Myself"
msgstr "자기 자신"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:183
msgid "Mozillian"
msgstr "Mozillian"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:43 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:33 mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:187
#: mozillians/users/managers.py:13 mozillians/users/managers.py:15
msgid "Public"
msgstr "공개"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:210 mozillians/users/models.py:156
msgid "Bio"
msgstr "자기 소개"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:218
msgid "My contribution story"
msgstr "나의 공헌 내용"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:235
msgid "(pending terms review)"
msgstr "(보류중인 약관 검토)"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:275
msgid "Websites"
msgstr "홈페이지"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:308
msgid "Alternate Contact Identities"
msgstr "다른 연락 방법"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:326
msgid "Vouched By"
msgstr "보증인"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:339
msgid "Unknown Voucher"
msgstr "미보증"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:342
msgid "Legacy vouch."
msgstr "오래된 보증서입니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:353
msgid "Vouchees"
msgstr "피보증인"

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:379
#, python-format
msgid "%(hours)s hours ahead of your timezone."
msgstr "현재 시간대보다 %(hours)s 시간 앞에 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:382
#, python-format
msgid "%(hours)s hours behind your timezone."
msgstr "현재 시간대보다 %(hours)s 시간 뒤에 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/profile.html:385
msgid "Same time zone as yours."
msgstr "현재와 같은 시간대입니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:3
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:17
msgid "You are currently searching public profiles."
msgstr "현재 공개된 프로필을 검색하고 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:19
#, python-format
msgid "View more results by <a href=\"%(login_url)s?next=%(next_url)s\" title=\"%(title)s\"> logging in</a>."
msgstr "<a href=\"%(login_url)s?next=%(next_url)s\" title=\"%(title)s\"> 로그인</a>하여 더 많은 결과를 보세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:19
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:25
msgid "View more results when vouched."
msgstr "보증되면 더 많은 결과를 볼 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:29 mozillians/jinja2/phonebook/search.html:36
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:41
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:59
msgid ""
"<h2>Search for a Mozillian or a group</h2> <p> You can search for another Mozillian using their name, email, username and bio keywords or you can search for groups by name and group membership "
"status. </p>"
msgstr "<h2>Mozillian이나 그룹 찾기</h2> <p>이름, 이메일, 사용자명 또는 소개 키워드로 다른 Mozillian을 찾거나 이름이나 그룹 회원 상태로 그룹을 찾을 수 있습니다.</p>"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:77
msgid "Results"
msgstr "결과"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:80
#, python-format
msgid "%(count)s entry matching"
msgid_plural "%(count)s entries matching"
msgstr[0] "%(count)s개 일치"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:103
msgid "Sorry we cannot find a"
msgstr "죄송하지만 다음을 찾을 수 없습니다"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:105
msgid "group"
msgstr "그룹"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:108
msgid "or"
msgstr "이나"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:111
msgid "profile"
msgstr "프로필"

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:113
#, python-format
msgid "related to \"%(query)s\"."
msgstr "\"%(query)s\"와 관련이 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:119
#, python-format
msgid "Maybe they're not a Mozillian yet? <a href=\"%(invite)s\">Invite this person</a> to create a profile."
msgstr "아직 Mozillian이 아닌 사람이 있나요? 프로필을 만들 수 있게 <a href=\"%(invite)s\">초대</a>해 주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/search.html:126
msgid "Need help? Contact a steward in a functional area!"
msgstr "도움이 필요하세요? 기능 영역에 있는 도우미에게 연락하세요!"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:6
msgid "Profile photo"
msgstr "프로필 사진"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/photo_form.html:19 mozillians/phonebook/forms.py:160
msgid "Remove Profile Photo"
msgstr "프로필 사진 삭제"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:44
msgid "Add account"
msgstr "계정 추가"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:48
msgid "Update External Accounts"
msgstr "외부 계정 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:53
msgid "IRC"
msgstr "IRC"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_accounts.html:67
msgid "Update IRC information"
msgstr "IRC 정보 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:5 mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:16
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:90
msgid "Update Information"
msgstr "정보 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:98
msgid "Profile Identities"
msgstr "프로필 정보"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:103
msgid "Login Identity"
msgstr "로그인 정보"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:121
msgid "Contact Identities"
msgstr "연락 정보"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:159
msgid "Add a new identity."
msgstr "새 정보를 추가합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:161
msgid "Add Identity"
msgstr "정보 추가"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:171
msgid "Update Identities"
msgstr "정보 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:188
msgid "A skill is the learned capacity to carry out pre-determined results often with the minimum outlay of time, energy, or both."
msgstr "자신이 가지고 있고 실행할 수 있는 능력을 표시하실 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:210
msgid "Update Skills"
msgstr "능력 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:225
msgid "The Mozilla Project spans over many countries and languages. Share the languages you speak to be found easily by other Mozillians."
msgstr "Mozilla 프로젝트는 많은 나라와 언어에 걸쳐있습니다. 여러분의 언어가 다른 Mozillian에게 쉽게 찾을 수 있도록 공유해주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:248
msgid "Add language"
msgstr "언어 선택"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:257
msgid "Update Languages"
msgstr "언어 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:264
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:270
msgid "I acknowledge that deleting my account will make it tougher for me to show off my contributions and easily be found by other members of the Mozilla community."
msgstr "계정 삭제를 인식하고 앞으로 다른 동료 및 공헌자에게 더 이상 정보가 표시되지 않습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_basic.html:281
msgid "Delete Profile"
msgstr "프로필 삭제"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:3
msgid "API privacy"
msgstr "API 개인 정보 보호"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:5
#, python-format
msgid ""
"The Phonebook offers an API (currently v2) to help authorize contributors and share profile data to other tools and sites like <a id=\"services-bugzilla-url\" href=\"%(bugzilla_url)s\">Bugzilla</a> "
"and the <a id=\"services-mozilla-reps\" href=\"%(reps_url)s\">Mozilla Reps Portal</a>. The API respects the defined per field privacy levels."
msgstr ""
"Phonebook은 <a id=\"services-bugzilla-url\" href=\"%(bugzilla_url)s\">Bugzilla</a>나 <a id=\"services-mozilla-reps\" href=\"%(reps_url)s\">Mozilla Reps 포털</a>같은 다른 도구와 사이트에 기여자들을 인증하도록 도와주고 프로필 데이터를 "
"공유할 수 있는 API(현재 v2)를 제공합니다. API는 정의된 필드별 개인정보 수준을 따릅니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:18
msgid "Developers can request API keys and manage existing ones using our dedicated API page."
msgstr "개발자는 제공되는 API 페이지를 사용하여 API 키를 요청하거나 키를 관리할 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_developer.html:19
msgid "Manage API keys"
msgstr "API 키 관리"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:16
msgid "Groups are a community of Mozillians with some relation to each other. This can be an interest, team, project, product or sub-community."
msgstr "그룹은 Mozilla 회원들이 서로 소통하면서 커뮤니티를 이루는 장소입니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:24
#, python-format
msgid "To join a group, <a href=\"%(browse)s\">find the group's page</a>, then click the Join Group button."
msgstr "그룹에 가입하시려면, <a href=\"%(browse)s\">그룹 페이지를 찾고</a>, 그룹 가입 버튼을 클릭하세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:28
msgid "To leave a group, click its name below to go to its page, then click the Leave Group button there."
msgstr "그룹을 나가려면 그룹명을 클릭해 페이지의 아래로 가서 그룹 나가기 버튼을 클릭하세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:35
msgid "After you are vouched, you will be able to join groups."
msgstr "보증이 된 후 그룹에 가입이 가능합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_groups.html:51
msgid "Update Groups"
msgstr "그룹 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_location.html:71
msgid "Update Location"
msgstr "장소 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:117
msgid "This field is required."
msgstr "이 내용을 작성해 주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:125
#, python-format
msgid "I'm okay with you handling this info as you explain in <a href=\"%(privacy_url)s\">Mozilla's privacy policy</a>."
msgstr "<a href=\"%(privacy_url)s\">개인 정보 정책</a>에 나와 있는 대로 정보를 활용하는데 동의 합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_registration.html:141
msgid "Complete Registration"
msgstr "가입 완료"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:5
msgid "Your Mozilla Contributions"
msgstr "귀하의 Mozilla 공헌"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:42
msgid "Update Contributions"
msgstr "공헌 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:50
msgid "T-Shirt Size"
msgstr "티셔츠 크기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:56
msgid "Like t-shirts? Add your size so we can give you a shirt at events or for other special occasions."
msgstr "티셔츠 크기를 입력해 주시면 이벤트나 특별한 행사때 티셔츠를 제공해드릴 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:69
msgid "Fitted"
msgstr "피트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:70
msgid "A fitted-cut tshirt has a curved side hem which comes in at the waist and goes out at the upper and lower ends. Also known as women's."
msgstr "fitted-cut 티셔츠는 허리부분이 잘록하고 위와 아래가 넓습니다. 보통 여성용을 의미합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:83
msgid "Straight-cut"
msgstr "일자"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:84
msgid "A straight-cut shirt has wide shoulders and a body which is almost square. Often known as men's or unisex."
msgstr "일자 티셔츠는 거의 사각형 형태로 어깨와 몸통이 넓습니다. 일반적으로 남성용이나 남녀 공용을 의미합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_edit_you.html:103
msgid "Update T-shirt size"
msgstr "티셔츠 크기 업데이트"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:7
#, python-format
msgid "Does this profile belong to a Mozillian? Let us know how %(full_name)s has contributed to the project."
msgstr "혹시 이 사람이 Mozillian인가요? %(full_name)s님이 프로젝트에 어떻게 기여를 했는지 알려주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:14
#, python-format
msgid "Do you know this Mozillian? Let us know how %(full_name)s has contributed to the project."
msgstr "이 Mozillian을 아시나요? %(full_name)s님이 프로젝트에 어떻게 기여를 했는지 알려주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:26
msgid "Characters remaining:"
msgstr "남은 문자:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:31
msgid "Send invite"
msgstr "초대 하기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:33
#, python-format
msgid "Vouch for %(name)s"
msgstr "%(name)s 보증하기"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:40
msgid "Only vouch for users who have made significant contributions and are at least 13 years old."
msgstr "중요한 공헌을 하고 최소 13살이 넘는 사람을 보증해 주세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:42
msgid "Once vouched, they will be able to:"
msgstr "보증을 받으면 다음과 같은 활동을 할 수 있습니다:"

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:44
msgid "View all profiles and join groups."
msgstr "모든 프로필을 확인하고 그룹에 가입합니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:45
msgid "Access special video content on Air Mozilla."
msgstr "Air Mozilla의 특별한 동영상 콘텐츠에 접근할 수 있습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:46
msgid "Use other Mozilla apps as a vouched user."
msgstr "보증된 사용자로 다른 Mozilla 애플리케이션을 사용하세요."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:49
msgid "Vouches cannot be edited or retracted."
msgstr "보증은 수정되거나 취소될 수 없습니다."

#: mozillians/jinja2/phonebook/includes/profile_vouch.html:51
#, python-format
msgid "<a href=\"%(vouching_url)s\">Read more about vouching.</a>"
msgstr "<a href=\"%(vouching_url)s\">보증에 대해 더 알아보세요.</a>"

#: mozillians/phonebook/forms.py:103
msgid "Vouched"
msgstr "보증됨"

#: mozillians/phonebook/forms.py:104
msgid "Unvouched"
msgstr "보증되지 않음"

#: mozillians/phonebook/forms.py:109
msgid "Display only"
msgstr "표시 전용"

#: mozillians/phonebook/forms.py:118
msgid "All timezones"
msgstr "모든 시간대"

#: mozillians/phonebook/forms.py:128
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: mozillians/phonebook/forms.py:144
msgid "This username is in use. Please try another."
msgstr "이 별명은 이미 사용되고 있습니다. 다른 별명을 사용해 주세요."

#: mozillians/phonebook/forms.py:149
msgid "Please use only alphanumeric characters"
msgstr "알파벳이나 숫자만 사용해 주십시오."

#: mozillians/phonebook/forms.py:153
msgid "This username is not allowed, please choose another."
msgstr "이 별명은 사용하실 수 없습니다. 다른 별명을 사용해 주십시오."

#: mozillians/phonebook/forms.py:259
msgid "Please supply your location data."
msgstr "위치 데이터를 제공해주세요."

#: mozillians/phonebook/forms.py:305
msgid "When did you get involved with Mozilla?"
msgstr "언제부터 Mozilla 활동을 하셨나요?"

#: mozillians/phonebook/forms.py:356
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: mozillians/phonebook/forms.py:361
msgid "Email is currently associated with another user."
msgstr "다른 사용자가 이메일을 사용하고 있습니다."

#: mozillians/phonebook/forms.py:409
msgid "Provide a reason for vouching with relevant links"
msgstr ""

#: mozillians/phonebook/forms.py:412
msgid "You must enter a reason for vouching for this person."
msgstr "이 사람에 대한 보증 이유를 입력해야 합니다."

#: mozillians/phonebook/forms.py:418
msgid "Personal message to be included in the invite email"
msgstr "초대 이메일에 포함 될 개인 메시지"

#: mozillians/phonebook/forms.py:421
msgid "Recipient's email"
msgstr "이메일 주소"

#: mozillians/phonebook/forms.py:428
msgid "You cannot invite someone who has already been vouched."
msgstr "이미 보증된 사람은 초대할 수 없습니다."

#: mozillians/phonebook/forms.py:452
msgid "What would you like to report?"
msgstr "무엇을 보고 하고 싶으십니까?"

#: mozillians/phonebook/middleware.py:37
msgid "Please complete registration before proceeding."
msgstr "진행하기 전에 등록을 완료해 주세요."

#: mozillians/phonebook/models.py:19
msgid "Recipient"
msgstr "받는이"

#: mozillians/phonebook/models.py:42
msgid "A fellow Mozillian"
msgstr "동료 Mozillian"

#: mozillians/phonebook/models.py:48
msgid "Please join me on mozillians.org"
msgstr "Mozillians.org에 동참 하시기 바랍니다"

#: mozillians/phonebook/models.py:66
#, python-format
msgid "%s created a Mozillians profile"
msgstr "%s  : Mozillian 프로필"

#: mozillians/phonebook/validators.py:19
msgid "Twitter usernames cannot be longer than 15 characters."
msgstr "Twitter 계정명은 15자 보다 길면 안됩니다."

#: mozillians/phonebook/validators.py:22
msgid "Twitter usernames must contain only alphanumeric characters and the underscore."
msgstr "트위터 계정명은 반드시 알파벳이나 숫자, 그리고 밑줄만 사용해야 합니다."

#: mozillians/phonebook/validators.py:67
msgid "Enter a valid URL."
msgstr "올바른 URL을 입력하세요."

#: mozillians/phonebook/validators.py:76
msgid "This field requires an identifier, not a URL."
msgstr "이 필드는 URL이 아니라 ID를 입력해야 합니다."

#: mozillians/phonebook/validators.py:88
msgid "Enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력하세요."

#: mozillians/phonebook/validators.py:101
msgid "Please enter a valid phone number in international format (e.g. +1 555 555 5555)"
msgstr "휴대전화 번호를 국제전화 번호 형식에 맞춰 입력해주세요 (예 : +1 555 555 5555)"

#: mozillians/phonebook/views.py:84
msgid "Successfully vouched user."
msgstr "성공적으로 보증하였습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:86
msgid "User not vouched. Maybe there are {0} vouches already?"
msgstr ""

#: mozillians/phonebook/views.py:106
msgid "Successfully unvouched user."
msgstr "성공적으로 보증이 해제 되었습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:165
msgid "Thanks for helping us improve mozillians.org!"
msgstr "Mozillians.org에 도움을 주셔서 감사합니다!"

#: mozillians/phonebook/views.py:178
msgid "Thanks for vouching for a fellow Mozillian! This user is now vouched!"
msgstr "동료 Mozillian을 보증해 주셔서 감사합니다. 이제 해당 유저는 보증된 상태가 되었습니다!"

#: mozillians/phonebook/views.py:294
msgid "Your registration is complete. Feel free to visit the {0} page to add additional information to your profile."
msgstr "등록이 완료되었습니다. 추가 개인 정보를 입력하시려면 {0}으로 이동하세요."

#: mozillians/phonebook/views.py:299
msgid "You changed your username; please note your profile URL has also changed."
msgstr "사용자명을 변경하셨습니다; 프로필의 URL 주소도 함께 변경되었으니 주의 해주시기 바랍니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:332
msgid "Identity {0} successfully deleted."
msgstr "{0}개의 정보가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:337
msgid "Sorry the requested Identity cannot be deleted."
msgstr "요청한 정보는 삭제할 수 없습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:358
msgid "Primary Contact Identity successfully updated."
msgstr "기본 연락 정보가 성공적으로 업데이트 되었습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:379
msgid "Your account has been deleted. Thanks for being a Mozillian!"
msgstr "계정이 삭제되었습니다. Mozillian으로 활동해 주셔서 감사합니다!"

#: mozillians/phonebook/views.py:404
#, python-format
msgid "%s has been invited to Mozillians. They'll receive an email with instructions on how to join. You can invite another Mozillian if you like."
msgstr "%s 로 Mozillians 초대 메일이 발송 되었습니다. 초대 받은 사람들은 가입 방법에 대한 설명이 담긴 이메일을 받을 것입니다. 원하신다면다른 Mozillian을 초대하실 수 있습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:425
#, python-format
msgid "%s's invitation to Mozillians has been revoked. You can invite %s again if you like."
msgstr "%s에게 보낸 초대가 만료되었습니다. 필요한 경우 %s를 다시 초대할 수 있습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:441
msgid "API Key generated successfully."
msgstr "API 키가 성공적으로 생성되었습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:455
msgid "API key successfully deleted."
msgstr "API 키가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: mozillians/phonebook/views.py:480
msgid "You've been invited to join Mozillians.org! Sign in and then you can create a profile."
msgstr "Mozillians.org에 초대되셨습니다. 로그인 하시고, 프로필을 만드십시오."

#: mozillians/templates/admin/import_export/change_list_export.html:15
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: mozillians/users/models.py:143
msgid "Full Name"
msgstr "이름:"

#: mozillians/users/models.py:145
msgid "Name in local language"
msgstr "현지 언어로 된 이름"

#: mozillians/users/models.py:158
msgid "IRC Nickname"
msgstr "IRC 닉네임"

#: mozillians/users/models.py:167
msgid "Latitude"
msgstr "위도"

#: mozillians/users/models.py:168
msgid "Longitude"
msgstr "경도"

#: mozillians/users/models.py:184
msgid "T-Shirt"
msgstr "티셔츠"

#: mozillians/users/models.py:186
msgid "Fitted Small"
msgstr "스몰 "

#: mozillians/users/models.py:186
msgid "Fitted Medium"
msgstr "미디엄"

#: mozillians/users/models.py:187
msgid "Fitted Large"
msgstr "라지"

#: mozillians/users/models.py:187
msgid "Fitted X-Large"
msgstr "X-라지"

#: mozillians/users/models.py:188
msgid "Fitted XX-Large"
msgstr "XX-라지"

#: mozillians/users/models.py:188
msgid "Fitted XXX-Large"
msgstr "XXX-라지"

#: mozillians/users/models.py:189
msgid "Straight-cut Small"
msgstr "일자 스몰"

#: mozillians/users/models.py:189
msgid "Straight-cut Medium"
msgstr "일자 미디엄"

#: mozillians/users/models.py:190
msgid "Straight-cut Large"
msgstr "일자 라지"

#: mozillians/users/models.py:190
msgid "Straight-cut X-Large"
msgstr "일자 X-라지"

#: mozillians/users/models.py:191
msgid "Straight-cut XX-Large"
msgstr "일자 XX-라지"

#: mozillians/users/models.py:191
msgid "Straight-cut XXX-Large"
msgstr "일자 XXX-라지"

#: mozillians/users/models.py:193
msgid "What do you do for Mozilla?"
msgstr "Mozilla에서 무슨 활동을 하셨나요?"

#: mozillians/users/models.py:197
msgid "Link to your contribution story"
msgstr "공헌 내용 링크"

#: mozillians/users/models.py:198
msgid "If you have created something public that tells the story of how you came to be a Mozillian, specify that link here."
msgstr "Mozillian이 되기까지의 이야기를 공개적으로 작성한 것이 있으면 링크를 기입해 주세요."

#: mozillians/users/models.py:605
msgid "You have been vouched on Mozillians.org"
msgstr "Mozillian.org에서 보증 되셨습니다!"

#: mozillians/users/models.py:811
msgid "Reason for Vouching"
msgstr "보증 이유"

#: mozillians/users/models.py:966
msgid "Account Username"
msgstr "사용자 이름"

#: mozillians/users/models.py:970
msgid "Account Type"
msgstr "계정 종류"

#: mozillians/users/models.py:986
msgid "You already have an account with this name and type."
msgstr "현재 이름과 형식을 가진 계정이 있습니다."

#: mozillians/users/models.py:1019
msgid "This language has already been selected."
msgstr "이 언어는 이미 선택되었습니다."

#~ msgid "Privileged"
#~ msgstr "권한 인증"

#~ msgid "Emails"
#~ msgstr "이메일"

#~ msgid "Primary e-mail address"
#~ msgstr "주사용 이메일 주소"

#~ msgid "Secondary e-mail addresses"
#~ msgstr "보조 이메일 주소"

#~ msgid "Add email"
#~ msgstr "이메일 추가하기"

#~ msgid "Update Emails"
#~ msgstr "이메일 업데이트"

#~ msgid "Create Profile"
#~ msgstr "프로필 생성하기"

#~ msgid "Join the Mozilla Exchange Yammer network."
#~ msgstr "Mozilla Exchange Yammer 네트워크에 참여하세요."

#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "API Version 1"
#~ msgstr "API 버전1"

#~ msgid "API v1 is phasing out, please consider using API v2. For any support requests for API v1 file a bug <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">here</a>."
#~ msgstr "API v1의 점진적 지원 중단으로 인해 API v2의 사용을 권장합니다. API v1의 지원을 받기 위해서는 <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">버그를 올려 주세요</a>."

#~ msgid "Your approved apps:"
#~ msgstr "승인된 앱:"

#~ msgid "Beta Search"
#~ msgstr "검색"

#~ msgid "%(count)s Mozillian matching"
#~ msgid_plural "%(count)s Mozillians matching"
#~ msgstr[0] "%(count)s명의 Mozillians 일치"

#~ msgid "Sorry, we cannot find a group or person related to \"%(query)s\"."
#~ msgstr "\"%(query)s\" 내용과 관련된 그룹이나 사람을 찾을 수 없습니다."

#~ msgid "API Version 2, currently under testing, respects the defined per field privacy levels. These fields will become obsolete and eventually dropped along with the API Version 1."
#~ msgstr "현재 테스트 중인 API 버전 2는 필드 마다 정의된 정보 보호 수준을 고려합니다. 이 필드들은 API 버전 1과 함께 폐지될 것입니다."

#~ msgid "Update Privacy Settings"
#~ msgstr "개인정보 보호 설정 업데이트"

#~ msgid "Include non-vouched"
#~ msgstr "미보증"

#~ msgid "Sites that can determine my vouched status"
#~ msgstr "내 추천 상태를 결정할 수 있는 사이트"

#~ msgid "All Community Sites"
#~ msgstr "전체 커뮤니티 사이트"

#~ msgid "Only Mozilla Properties"
#~ msgstr "Mozillian 프로퍼티만 보기"

#~ msgid "Allow Mozilla sites to access my profile data?"
#~ msgstr "Mozilla 사이트가 내 프로필 데이터에 접근하게 허락하시겠습니까?"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "No"
#~ msgstr "아니오"

#~ msgid "Search location"
#~ msgstr "검색 결과"

#~ msgid "You have denied Location services."
#~ msgstr "여러분은 등록한, 활성화된 앱이 없습니다."

#~ msgid "learn more"
#~ msgstr "더 알아보기"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "국가"

#~ msgid "Region"
#~ msgstr "지역"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "도시"

#~ msgid "Skills can only contain latin characters and +.:-."
#~ msgstr "기술명은 알파벳과 +.:- 만 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "필수항목"

#~ msgid "Location must be inside a country."
#~ msgstr "위치는 반드시 국가 내여야 합니다."

#~ msgid "Region must also be saved if city is saved."
#~ msgstr "도시가 저장되었다면 지역도 반드시 저장해야합니다."

#~ msgid "Search for your country on the map."
#~ msgstr "지도에서 국가를 찾아보세요."

#~ msgid "Country cannot be empty."
#~ msgstr "국가는 반드시 입력하셔야 합니다."

#~ msgid "Authentication failed."
#~ msgstr "인증에 실패하였습니다."

#~ msgid "Add e-mail using Persona"
#~ msgstr "Persona를 이용한 이메일 추가"

#~ msgid "[Mozillians] You have been invited to join group \"{0}\""
#~ msgstr "이 그룹에 추가되셨습니다."

#~ msgid "Add a group"
#~ msgstr "큐레이션 그룹"

#~ msgid "Edit functional area"
#~ msgstr "기능 영역"

#~ msgid "Edit group"
#~ msgstr "그룹 가입"

#~ msgid "Use this form to create a group on Mozillians.org. Before creating a group, try searching for it. Someone else might already have created it."
#~ msgstr "이 양식을 Mozillians.org. 에서 그룹을 생성할 때 사용하세요. 그룹을 생성하기 전에 다른 사람이 이미 만들었는지 확인해주세요."

#~ msgid "Submit changes"
#~ msgstr "변경사항 제출"

#~ msgid "A curator cannot be removed from a group."
#~ msgstr "큐레이터는 그룹에서 삭제될 수 없습니다."

#~ msgid "Start typing to add a skill (example: Python, javascript, Graphic Design, User Research)"
#~ msgstr "기술 추가 하기 (예, Python, Javascript)"

#~ msgid "Mozilla"
#~ msgstr "Mozillia"

#~ msgid "Group with this Name already exists."
#~ msgstr "해당 이름을 가진 그룹이 이미 존재합니다."

#~ msgid "Your account has been created."
#~ msgstr "계정이 생성되었습니다."

#~ msgid "Edit Your Profile"
#~ msgstr "내 프로필 편집"

#~ msgid "Email settings"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "E-mail Settings"
#~ msgstr "설정"

#~ msgid "Create Your Profile"
#~ msgstr "프로필 만들기"

#~ msgid "Modify your profile here and choose who can see your profile fields. You can make parts of your profile publicly visible, but please be careful about sharing your contact information."
#~ msgstr "프로필을 수정하고 프로필의 공개 범위를 선택합니다. 프로필 일부가 다른 사람들에게 보일 수 있습니다. 연락처 및 정보 공개를 신중하게 선택하시길 바랍니다."

#~ msgid "Our community directory is for Mozillians who are 13 and older. We take safety issues very seriously, especially with minors. If you are under 13, please don't create an account."
#~ msgstr "커뮤니티 디렉토리는 13세 이상이어야 합니다. 개인 정보 보호를 위한 일이며 13세 이하인 경우 참여가 어렵습니다."

#~ msgid "Make all of my profile fields visible to:"
#~ msgstr "다음의 대상에게 모든 프로필 항목을 보여주기:"

#~ msgid "-- No Change --"
#~ msgstr "-- 변경 사항 없음 --"

#~ msgid "Edit E-mail Addresses"
#~ msgstr "이메일 주소 수정하기"

#~ msgid "Services"
#~ msgstr "서비스"

#~ msgid "Account status"
#~ msgstr "계정"

#~ msgid "You will begin to receive email communications from Mozilla once you are a vouched Mozillian. You may unsubscribe at anytime by clicking the link at the bottom of these emails."
#~ msgstr "Mozillian으로 승인된 다음부터 Mozilla로부터 이메일 소식을 받게 됩니다. 만약 이메일을 받고 싶지 않다면, 이메일 하단에 있는 링크를 클릭해 구독을 해지할 수 있습니다."

#~ msgid "This is your Gravatar, change it at gravatar.com"
#~ msgstr "이것은 당신의 Gravatar입니다. gravatar.com에서 변경할 수 있습니다."

#~ msgid "Other Sites"
#~ msgstr "그 외 사이트"

#~ msgid ""
#~ "Take a look at the list of the <a id=\"services-api-methods\" href=\"%(api_schema_url)s\">API methods we've made available</a>. To use this API, you'll need to get approval from the Privacy team. To"
#~ " get started, <a id=\"services-bugzilla-request-url\" href=\"%(bugzilla_request_url)s\">file a bug</a>. If you have any questions, talk to us in our <a id=\"services-development-forum\" "
#~ "href=\"%(dev_form_url)s\"> development forum</a>."
#~ msgstr ""
#~ "<a href=\"%(api_schema_url)s\">저희가 만들어 제공하는 API 메소드</a>를 확인해 보세요. 이 API를 사용하려면, 프라이버시 팀으로부터 승인을 받아야 합니다. 시작하려면, <a href=\"%(bugzilla_request_url)s\">버그를 기록하세요</a>. 문의사항은, <a "
#~ "href=\"%(dev_form_url)s\">개발 포럼</a>에서 저희에게 말씀해주세요."

#~ msgid "Change Your Email"
#~ msgstr "이메일 변경"

#~ msgid "Verify Your Email"
#~ msgstr "이메일 확인"

#~ msgid "To complete the email change, please use Persona to login with your <em>%(email)s</em> email address."
#~ msgstr "이메일을 변경하시려면 <em>%(email)s</em> 이메일 주소의 Persona 계정으로 로그인 하세요."

#~ msgid ""
#~ "<p> View Mozillians, Stewards and information for any functional area. Find out who works on what and how you can help out. </p> <a href=\"%(areas_url)s\">Browse functional areas <i class=\"icon-"
#~ "arrow-right\"></i></a>"
#~ msgstr "<p> Mozillians, Stewards 및 기능 영역별 정보를 찾아 함께 협력할 수 있습니다. </p> <a href=\"%(areas_url)s\">기능 영역 보기<i class=\"icon-arrow-right\"></i></a>"

#~ msgid "Province/State"
#~ msgstr "도"

#~ msgid "Message"
#~ msgstr "메시지"

#~ msgid "Vouches & Invites"
#~ msgstr "보증 및 초대"

#~ msgid "You are automatically vouched!"
#~ msgstr "자동으로 보증되었습니다!"

#~ msgid "You aren't vouched! Send this link to a mozillian who can vouch for your contributions: <em class=\"underline\" title=\"Your profile URL\"> %(profile_url)s </em>"
#~ msgstr "프로필이 승인 대기 중입니다. 당신이 공헌한 분야에 대해 잘 아는 사람들에게 다음 링크를 보내고, 보증을 요청하세요 : <br> <em class=\"underline\" title=\"Your profile URL\"> %(profile_url)s </em>"

#~ msgid "If you'd like to invite a Mozillian to create a profile, please enter their email address here:"
#~ msgstr "다른 Mozillian을 초대하고 싶으시다면, 그들의 이메일 주소를 여기에 입력하세요:"

#~ msgid "<strong>Note:</strong> Your name and email will be sent to whomever you invite."
#~ msgstr "<strong>주의:</strong> 초대하시려는 사람들에게 당신의 성함과 이메일 주소가 전달될 것입니다."

#~ msgid "<button type=\"submit\"> Vouch for %(name)s </button>"
#~ msgstr "<button type=\"submit\">%(name)s 보증하기</button>"

#~ msgid "<p>This profile is waiting for approval.</p> <p>Because our community directory is for Mozillians who are 13 and older, please don't vouch for anyone under 13.</p>"
#~ msgstr "<p>이 프로필은 승인 대기 중입니다.</p> <p>우리 커뮤니티 디렉토리는 만 13세 이상만 사용하실 수 있으니, 만 13세 미만의 사용자를 보증하지 마시기 바랍니다.</p>"

#~ msgid "Email already exists in the database."
#~ msgstr "이미 사용중인 이메일 주소입니다."

#~ msgid "IRC Channels"
#~ msgstr "IRC 채널"

#~ msgid "You've now been vouched on Mozillians.org. You'll now be able to search, vouch and invite other Mozillians onto the site."
#~ msgstr "이제 Mozillians.org 에 보증되셨습니다. 지금부터 이 사이트의 다른 Mozillian들을 검색, 보증하거나 초대하실 수 있습니다."

#~ msgid "members"
#~ msgstr "회원"

#~ msgid "Start typing to add a language you speak (example: English, French, German)"
#~ msgstr "언어별로 추가하기 (예:  English, French, German)"

#~ msgid "Languages can only contain alphanumeric characters, dashes, spaces."
#~ msgstr "언어명은  오직 알파벳숫자, 대쉬, 그리고 공백문자만 사용할 수 있습니다."

#~ msgid "Edit curated group"
#~ msgstr "큐레이션 그룹"

#~ msgid "Curated Group"
#~ msgstr "큐레이션 그룹"

#~ msgid "Start typing to add a group (example: Marketing, Support, WebDev, Thunderbird)"
#~ msgstr "그룹을 추가하기 (예: Marketing, support, WebDev)"

#~ msgid "<label for=\"id_optin\">I'm okay with you handling this info as you explain in your <a href=\"http://www.mozilla.org/%(locale)s/privacy-policy.html\" target=\"_blank\">privacy policy</a>.</label>"
#~ msgstr "<label for=\"id_optin\">내 정보를 Mozilla.org의 <a href=\"http://www.mozilla.org/%(locale)s/privacy-policy.html\" target=\"_blank\">개인정보 정책</a>에 따라 사용하는 것을 허락합니다.</label>"

#~ msgid "Name, IRC Nick, Email or Location"
#~ msgstr "이름, IRC 닉네임, 이메일 혹은 주소"

#~ msgid "Member of:"
#~ msgstr "그룹 회원: "

#~ msgid "<h4>Has %(skill_count)s skill</h4>"
#~ msgid_plural "<h4>Has %(skill_count)s skills</h4>"
#~ msgstr[0] "<h4>기술 %(skill_count)s개 소유</h4>"

#~ msgid "Showing all %(count)s results."
#~ msgstr "전체  %(count)s개 결과 보기"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "이전"

#~ msgid "Please indicate the functional areas you are currently contributing to or would like to contribute to:"
#~ msgstr "현재 기여하고 있거나 앞으로 기여하고자 하는 분야를 명시해 주십시오."

#~ msgid "Skills & Groups"
#~ msgstr "주요 기술 및 그룹"

#~ msgid "Personal"
#~ msgstr "퍼스널"

#~ msgid "Let us know where in the world you are. Other vouched Mozillians will be able to contact you easier and vice-versa."
#~ msgstr "여러분이 어디에 있는지 알려주세요. 다른 보증된 Mozillian이 여러분을 쉽게 연락하거나 여러분으로부터 연락 받을 수 있게 됩니다."

#~ msgid "To change your Personal Email, please <a href=\"%(bug_url)s\">file a bug</a>."
#~ msgstr "Persona 이메일을 변경하려면 <a href=\"%(bug_url)s\">버그를 등록</a>하세요."

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "비밀번호"

#~ msgid "Change your password at <a href=\"%(persona)s\">Persona</a>"
#~ msgstr "<a href=\"%(persona)s\">Persona</a> 암호 변경"

#~ msgid "Vouched by"
#~ msgstr "보증인"

#~ msgid "Edit My Profile"
#~ msgstr "내 프로필 편집"

#~ msgid "Email:"
#~ msgstr "이메일:"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "사용자 이름:"

#~ msgid "The following fields are required (optin is the checkbox in the last panel)"
#~ msgstr "팔로우 기술 분야 필수(체크 박스를 하세요)"

#~ msgid "Let us know where in the world you are. Other vouched Mozillians will be able to contact you and vice-versa. We may also send you emails about important Mozilla news relevant to your location."
#~ msgstr "여러분이 어디에 있는지 알려주세요. 다른 보증된 Mozillian이 여러분에게 쉽게 연락을 하거나 여러분에게서 연락을 받을 수 있게 됩니다. 또한 여러분의 위치에 맞는 중요한 Mozilla 뉴스를 메일로 보내드립니다."

#~ msgid "Sign in with Persona"
#~ msgstr " Persona로 로그인"

#~ msgid "You must specify a region to specify a city."
#~ msgstr "정확한 지역, 도시명을 입력하십시오."

#~ msgid "You must specify a country to specify a district."
#~ msgstr "정확한 국가, 지역을 입력하십시오."

#~ msgid "This website requires JavaScript to be turned on."
#~ msgstr "이 웹사이트를 보기 위해서는 자바스크립트를 활성화 해야 합니다."

#~ msgid "Here you'll find information on your fellow contributors, what they do and how to connect with them. <a href=\"%(about)s\">Learn more</a>"
#~ msgstr "만약 당신이 다른 동료 공헌자들이 어떤 일들을 하고, 어떻게 그들과의 관계를 만들어 나갈 수 있는 지에 대한 정보를 찾으신다면, 여기가 바로 그곳입니다. <a href=\"%(about)s\">자세히 보기</a>"

#~ msgid "Sign In with Persona"
#~ msgstr "Persona로 로그인"

#~ msgid "What is Persona? Why are we using it?"
#~ msgstr "Persona가 뭔가요? 왜 사용하나요?"

#~ msgid "You need to be vouched by a core or active contributor in the Mozilla community. To do this, find ways to <a href=\"%(contribute_url)s\">get involved</a>."
#~ msgstr "여러분은 Mozilla 커뮤니티의 핵심 또는 활성화된 공헌자로부터 보증 받을 필요가 있습니다. 이렇게 하려면, <a href=\"%(contribute_url)s\">참여하는</a> 방법을 찾으세요."

#~ msgid "Invite other contributors to create a profile"
#~ msgstr "다른 공헌자를 초대해 프로필 만들게 하기"

#~ msgid "Edit your profile, privacy settings and account settings"
#~ msgstr "프로필, 공개 범위, 계정 설정 편집"

#~ msgid "View all groups in the Phonebook"
#~ msgstr "Phonebook에서 모든 그룹 보기"

#~ msgid "Learn more about the Phonebook and why it was built"
#~ msgstr "Phonebook이 무엇이고 왜 제작되었는지 자세히 알아보기"

#~ msgid "Ooops, something went wrong. Please try again."
#~ msgstr "알 수 없는 오류가 발생했습니다. 다시 시도해주십시오."

#~ msgid "Tumblebeast from The Oatmeal (http://theoatmeal.com)"
#~ msgstr "Oatmeal의 Tumblebeast (http://theoatmeal.com)"

#~ msgid ""
#~ "Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"%(cc_url)s\"> Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0 </a> or any later"
#~ " version."
#~ msgstr "특별한 <a href=\"%(legal_url)s\">고지</a>가 없는 한 본 웹 사이트에 있는 모든 내용은 <br /> <a href=\"%(cc_url)s\">크리에이티브 커먼즈 라이센스 v3.0</a> 혹은 다른 버전을 따릅니다."

#~ msgid "Go"
#~ msgstr "이동하기"

#~ msgid "Someone has already registered an account with %(email)s."
#~ msgstr "누군가 이미 %(email)s로 계정을 등록 하였습니다."

#~ msgid "<p class=\"pull-left\">This profile is waiting for approval.</p>"
#~ msgstr "<p class=\"pull-left\">이 프로필은 승인 대기 중입니다.</p>"

#~ msgid "Non Vouched Only"
#~ msgstr "미보증 회원 보기"

#~ msgid "Only users with photos"
#~ msgstr "사진이 있는 회원들만 보기"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "성"

#~ msgid "Users in Group \"%(name)s\""
#~ msgstr "\"%(name)s\" 그룹 사용자들"

#~ msgid "<h1 class=\"span12\">Users in Group \"%(name)s\"</h1>"
#~ msgstr "<h1 class=\"span12\">\"%(name)s\" 그룹 사용자</h1>"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "주소"

#~ msgid "Postal/Zip Code"
#~ msgstr "우편번호"

#~ msgid ""
#~ "Hi there. %s has invited you to join mozillians.org, the community directory for Mozilla contributors. You can create a community profile for yourself and search for other contributors to learn more"
#~ " about them or get in touch."
#~ msgstr "안녕하세요. %s 님께서 당신을 Mozilla 기여자 모임인 mozillians.org에 초대 했습니다. 여러분 자신에 관한 커뮤니티 프로필을 만들거나 다른 기여자들을 검색하여 그들에 대한 더 많은 것들을 배우거나 그들과 연락을 할 수 있습니다."

#~ msgid "Join Mozillians: %s"
#~ msgstr "Mozillians 가입하기 : %s"

#~ msgid "BrowserID Email"
#~ msgstr "BrowserID 이메일 주소"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "아이디"

#~ msgid "Tell other contributors about this directory and ask them to create a profile. <br><a href=\"%(invite)s\" class=\"button primary\">Invite a Mozillian</a>"
#~ msgstr "다른 공헌자들에게 이 디렉토리를 알려주시고, 프로필을 생성하도록 요청해 주세요. <br><a href=\"%(invite)s\" class=\"button primary\">Mozillian 초대하기</a>"

#~ msgid "Bio:"
#~ msgstr "자기소개:"

#~ msgid "Summary"
#~ msgstr "요약"

#~ msgid "Instructions"
#~ msgstr "사용법"

#~ msgid "Deadline"
#~ msgstr "기한"

#~ msgid "yyyy-mm-dd"
#~ msgstr "yyyy-mm-dd"

#~ msgid "Created Date"
#~ msgstr "작성일"

#~ msgid "Accepted by"
#~ msgstr "승인한 사람:"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "사용 불가"

#~ msgid "Edit A Task"
#~ msgstr "작업 편집"

#~ msgid "Edit Your Task"
#~ msgstr "작업 편집"

#~ msgid "Create A Task"
#~ msgstr "작업 만들기"

#~ msgid "Sorry, but there were problems with the info you submitted. Please review the form, correct any errors, and try again."
#~ msgstr "죄송합니다. 작성하신 정보를 제출하는 데 문제가 발생했습니다. 양식을 다시 검토해 보시고 문제점을 수정하신 다음, 다시 시도해 주시길 바랍니다."

#~ msgid "Create Task"
#~ msgstr "작업 만들기"

#~ msgid "No Tasks"
#~ msgstr "작업 없음"

#~ msgid "Task"
#~ msgstr "작업"

#~ msgid "Nickname"
#~ msgstr "별명"

#~ msgid "Are you absolutely sure you want to delete your profile?"
#~ msgstr "정말로 프로필을 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "Complete Your Profile"
#~ msgstr "내 프로필 완성하기"

#~ msgid "My Info"
#~ msgstr "내 정보"

#~ msgid "Remove uploaded photo"
#~ msgstr "올려진 사진 삭제하기"

#~ msgid "My Login Info"
#~ msgstr "내 로그인 정보"

#~ msgid "At this time, profiles are only viewable by other Mozillians. Community members may use them to identify and contact you about events, projects and other Mozilla-related activities."
#~ msgstr "이 시점에서, 프로필은 오로지 다른 Mozillian에 의해서 열람만 가능합니다. 커뮤니티 멤버는 이것을 사용해 신원을 확인하고, 이벤트, 프로젝트 그리고 다른 Mozillian-관련 활동에 대해 당신에게 연락합니다."

#~ msgid "A confirmation email has been sent."
#~ msgstr "인증 메일을 발송 하였습니다."

#~ msgid "Email address confirmed"
#~ msgstr "이메일 주소 인증 완료"

#~ msgid "Your email address has been confirmed. You may now <a href=\"%(login_url)s\">log in</a>."
#~ msgstr "이메일 주소가 인증되었습니다. 이제 <a href=\"%(login_url)s\">로그인</a> 하실 수 있습니다."

#~ msgid "About"
#~ msgstr "자기 소개"

#~ msgid "Log In"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Join Us"
#~ msgstr "가입하기"
